有無人隻貓個下爬都好污糟？

勁多黑色一點點 用梳梳到好多出黎
但係都仲係好多
想問點清潔同埋點樣可以預防

咩貓黎

貓 粉刺
Google 搵下

英短

有試過跟佢話用濕紗布抹 但係都係唔太work
用梳反而ok 但係唔敢成日梳 驚整損佢

d貓下巴會有黑頭

我每餐食完嘢都幫佢洗兜同抹下爬仔
個兜換成陶瓷或者不鏽鋼可能會好啲
好快乾淨返